\documentclass{manual}

\usepackage{manual}
\usepackage{manual-macros}
\usepackage{graphics}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xspace}

\renewcommand{\libmultiscale}{\textit{LibMultiScale}\xspace}

\setlength{\oddsidemargin}{-1cm}   % Marge gauche sur pages impaires
\setlength{\evensidemargin}{-1cm}   % Marge gauche sur pages paires
\setlength{\marginparwidth}{0cm}   % Largeur de note dans la marge
\setlength{\textwidth}{18cm}   % Largeur de la zone de texte (17cm)
\setlength{\marginparsep}{0pt}   % Separation de la marge
\setlength\parindent{0pt}

\newcommand{\keyword}[6]{
  {\bf #1} #2 (variable: {\it #3} #4,#6)\\
  Description: #5
  \vspace{.2cm}
}

\newcommand{\bloc}[2]{
  \hrule 
  \noindent{\bf #1 }\\ 
           {#2}  
}

\newcommand{\file}[1]{
  \bloc{File}{#1}
}

\renewcommand{\description}[1]{
  \bloc{Description}{#1}
}

\newcommand{\keywordlist}[1]{
  \bloc{Keywords}{#1}
  \hrule
}

\newcommand{\example}[1]{
  \bloc{Example}{#1}
}

\newcommand{\heritance}[1]{
  \hrule 
  \noindent{\bf Inherit from} #1
}

\newcommand{\syntax}[1]{
  \bloc{Syntax}{#1}
}

\input{syntax}

\newcommand{\mysection}[3]{
  \section{\label{section:#1} Module \it #2}
}

\newcommand{\mysubsection}[3]{
  \subsection{\label{#1} #2 (#3)}
}

\newcommand{\mysubsubsection}[3]{
  \subsubsection{\label{#1} #2 (#3)}
}

\author{}
\date{}
\newcommand{\version}{1.2}

\title{\textbf{\huge \it LibMultiScale}\\
  \textbf{User's Guide}\\
  {\small \today{} --- Version \version}
}


\makeindex

\begin{document}

\maketitle
\include{introduction}
\include{chapters}
\chapter{Keywords lexicon \label{chapter:lexicon}}
\include{manual-generated}
\end{document}
